Mijn lieverd vrouw dacht dat het zijn onzedelijkheid zou vergroten als ze zijn pik zou veranderen van haar kut tot de meer goddelijke opening, trok het terug en plaatste het erin het bos dat geheiligd is aan de geheime riten van Priapus.
